墳總：人人都是連登仔，唔使亂咁去捉鬼。

勇武、和理、鍵戰、文宣、後勤、物資嘅大家，聽朝齊攀高山，一同努力

鼓勵自己絕對應該，但萬勿過份膨脹同鬆懈；
指出問題絕對必須，但萬勿過份上腦同激化；
討論策略絕對需要，但萬勿過份失焦同阻撓。